大埔人認爲大埔應該用空城計 大家機場野餐啦

大埔各處封路 小路又多 根本插翼難飛 成個大埔都被罷巿 所有馬路都封曬咁濟 警車密度明顯比其他區野餐高好多 真係難去野餐 亦可借擾民此事可以歸咎落警察身上

空城還空城
都要推比區外人睇

推行動post呀
推上熱門呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

轉埸機場作用更大 吐露港狗隻查車中

太和 富亨 大中 安埔里(狗屋) 皆有衝鋒車 大埔中心超級城增設cctv 請帶口罩

唯一入大埔嘅吐露港又查車 非常危險 如果人數少 就由遊行起點大埔頭搭機場快線 去機場野餐 上次大埔野餐 只有狗屋對面一田外面嘅大馬路 完全冇路散

大埔中央嘅水路 真係好難散

.

支持轉場

Pish